「全心愛 你是不可...」個必理痛廣告好撚難聽 仲要日播夜播

之後仲要rap 想點呀

無人知我講咩？電視成日賣 全香港最多人睇果個台

啱啱聽到